<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="news">
        <item>…НОВОСТИ ЧЕМПИОНАТА МИРА ПО ФУТБОЛУ…</item>
        <item>Один из фаворитов турнира, сборная Бразилии, сенсационно вылетела в ¼ финала.</item>
        <item>Голы. Бразилия: Неймар(105+1′). Хорватия: Б.Петкович(117′)</item>
        <item>Аргентина обыграла Нидерланды в серии пенальти и вышла в полуфинал ЧМ-2022.</item>
        <item>Голы. Аргентина: Н.Молина(35′), Л.Месси(П)(73′). Нидерланды: В.Вегхрост(83′, 90+11′)</item>
        <item>Португалия проиграла Марокко в четвертьфинале Чемпионата Мира по футболу.</item>
        <item>Голы. Марокко: Ю.Эн-Несери(42′).</item>
        <item>Франция подтвердила свой статус действующего чемпиона мира в игре против Англии.</item>
        <item>Голы. Франция: О.Тчуамени(17′), О.Жиру(78′). Англия: Г.Кейн(П)(54′)</item>
        <item>…ПОГОДА…</item>
        <item>Понедельник, 12 декабря</item>
        <item>Погода в Москве ожидается пасмурная с небольшим дождём и зябкая. Вероятность осадков 100%. Атмосферное давление в пределах нормы (738—739 мм рт.ст.). Температура воздуха +1...+2°C. Ветер слабый (4 м/с). Относительная влажность 71—74%.</item>
        <item>Вторник, 13 декабря</item>
        <item>Погода в Москве ожидается пасмурная и холодная. Вероятность осадков 100%. Атмосферное давление в пределах нормы (741—742 мм рт.ст.). Температура воздуха -2 ... -1°C. Ветер слабый (1 м/с). Относительная влажность 68—73%.</item>
        <item>Среда, 14 декабря</item>
        <item>Погода в Москве ожидается малооблачная с кучевыми облаками и холодная. Вероятность осадков 31%. Атмосферное давление в пределах нормы (741—746 мм рт.ст.). Температура воздуха -6 ... -4°C. Ветер слабый (1—2 м/с). Относительная влажность 65—70%.</item>
        <item>Четверг, 14 декабря</item>
        <item>Погода в Москве ожидается пасмурная с небольшим снегом и холодная. Вероятность осадков 48%. Атмосферное давление в пределах нормы (746—749 мм рт.ст.). Температура воздуха -8 ... -5°C. Ветер слабый (3—5 м/с). Относительная влажность 62—64%.</item>
        <item>Пятница, 15 декабря</item>
        <item>Погода в Москве ожидается пасмурная и холодная. Вероятность осадков 44%. Атмосферное давление в пределах нормы (744—752 мм рт.ст.). Температура воздуха -7 ... -3°C. Ветер слабый (2—4 м/с). Относительная влажность 60—63%.</item>
        <item>Суббота, 16 декабря</item>
        <item>Погода в Москве ожидается облачная и холодная. Вероятность осадков 14%. Атмосферное давление выше нормы (754—757 мм рт.ст.). Температура воздуха -10 ... -8°C. Ветер слабый (1—2 м/с). Относительная влажность 87—90%.</item>
    </string-array>
</resources>